張超雄真係正仆街搞分化!!

咁又點?
家陣又無大台又無指揮, 議員都係後黎先加入運動, 比你分化到示威者同議員又點呀??
我721一樣都會上街

張超雄傾到5點好停喇,唔好再推熱門OK?

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

[ 突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！